<請出招>半自動咖啡機連打奶泡，加磨豆機

筆直共約2000
有無得搞？

外型無要求

Lm

taobao
睇功率做人
唔淘就delonghi

本來想買部breviile 連磨豆一體式，但成4千銀

即係愈高功率愈好？
Delonghi邊隻沖得好？

同埋有無d磨豆機方便用？

咖啡機, Delonghi EC685, 新手入門唔錯選擇
磨豆機, WPM ZD10, 真心麻麻唔推介,但因價就貨
應該2K左右埋到單

打奶砲？

新手機同唔係新手機有咩分別？

先唔講技術
我諗最簡單嘅分別係穩定性

初階要有穩定溫度同水壓去沖啡同打奶
進階要有穩定溫度同水壓去同一時間沖啡同打奶
再進階進階要有穩定溫度同水壓去同一時間沖好多杯啡同打好多杯奶

單鍋爐,雙銅爐,HX,PID,OPV...etc呢d都係圍繞住穩定呢個大前題嘅功能

一體式 eg Breville 870點睇

點睇

gaggia viva deluxe

啲人話ec685要改裝條奶棒先拉到花咁撚麻煩

我都想買打奶炮機

Conical Burr Coffee Grinder
ZD 17N係咪好野黎

lm

小飛馬+求其一部咖啡機